"u bent een leugenaar.
En je neemt de pijnen en uitgeven, om me uit dit land, zal je?"
zei hij, nogmaals mijn woorden Biddy in het laatste interview dat ik had met haar.
"Nu, dan vertel ik u een stukje informatie.
Het was nooit zo goed de moeite waard om me uit dit land als-nacht.
